岩岩連續響雷打到轟轟聲嚇撚到

玩緊PS4手制都飛鳩埋落地下